{
  "en": {
    "questions": {
      "levels": {
        "2": [
          {
            "question": "What is e-waste",
            "answers": [
              "electronic waste",
              "email waste",
              "element waste",
              "energy waste"
            ],
            "points": 10,
            "correct": "electronic waste"
          },
          {
            "question": "On average how much does it cost to recycle your phone",
            "answers": ["100 Euros", "10 Euros", "free", "50 Euros"],
            "points": 10,
            "correct": "free"
          },
          {
            "question": "How long do people keep their phones in France",
            "answers": ["1 year", "2 years", "3 years", "5 years"],
            "points": 10,
            "correct": "2 years"
          }
        ],
        "3": [
          {
            "question": "How much e-waste was produced around the world in 2019?",
            "answers": [
              "53.6 million tonnes",
              "20.5 million tonnes",
              "10 million tonnes",
              " 75.6 million tonnes",
              "That is the weight of 5300 eiffel towers!"
            ],
            "correct": "53.6 million tonnes",
            "points": 10
          },
          {
            "question": "What do electronic elements leak into the environment",
            "answers": ["water", "toxic element", "oil", "nothing"],
            "correct": "toxic element",
            "points": 10
          },
          {
            "question": "Why recycle your phone?",
            "answers": [
              "it is fun",
              "it costs a lot of money",
              "so it doesn’t pollute the environment",
              "so you can get a new one"
            ],
            "correct": "so it doesn’t pollute the environment",
            "points": 10
          }
        ],
        "4": [
          {
            "question": "What type of items contribute to e-waste?",
            "answers": [
              "mobile phones",
              "monitor screens",
              "vacuums",
              "cameras"
            ],
            "points": 30,
            "correct": "TOXINS"
          },
          {
            "question": "Are there valables in e-waste?",
            "answers": ["Yes", "No"],
            "correct": "Yes",
            "points": 30
          },
          {
            "question": "What percentage of countries have e-waste policies, legislation or regulation?",
            "answers": ["14%", "35%", "91%", "71%"],
            "correct": "71%",
            "points": 30
          }
        ]
      }
    }
  },
  "fr": {
    "questions": {
      "levels": {
        "2": [
          {
            "question": "Qui génère le plus de déchets électroniques par habitants?",
            "answers": [
              "Amérique de Nord",
              "Amérique de Sud",
              "Europe",
              "Asie"
            ],
            "points": 10,
            "correct": "Europe"
          },
          {
            "question": "En moyenne quel est le coût de recyclage d'un téléphone?",
            "answers": ["100€", "10€", "gratuit", "50€"],
            "points": 10,
            "correct": "gratuit"
          },
          {
            "question": "Combien de temps les gens gardent-ils leur téléphone en France?",
            "answers": ["1 an", "2 ans", "3 ans", "5 ans"],
            "points": 10,
            "correct": "2 ans"
          }
        ],
        "3": [
          {
            "question": "Quel volume de déchets électroniques a été produit dans le monde en 2019?",
            "answers": [
              "53,6 million tonnes",
              "20,5 million tonnes",
              "10 million tonnes",
              "75,6 million tonnes"
            ],
            "points": 10,
            "correct": "53,6 million tonnes"
          },
          {
            "question": "Quel élément électronique contamine l'environnement?",
            "answers": ["eau", "élément toxique", "huile", "rien"],
            "points": 10,
            "correct": "élément toxique"
          },
          {
            "question": "Pourquoi recycler votre téléphone?",
            "answers": [
              "c'est drôle",
              "parce que ca coute beaucoup d’argent",
              "pour qu'il ne pollue pas l'environnement",
              "pour en avoir un nouveau"
            ],
            "points": 10,
            "correct": "pour qu'il ne pollue pas l'environnement"
          }
        ],
        "4": [
          {
            "question": "Quel type d’appareil fait partie des déchets électroniques?",
            "answers": [
              "téléphone portable",
              "écran d’ordinateur",
              "aspirateur",
              "appareil photo"
            ],
            "points": 30,
            "correct": "téléphone portable, écran d’ordinateur aspirateur, appareil photo"
          },
          {
            "question": "Y a t,il de la valeur dans les déchets électroniques?",
            "answers": ["Oui", "Non"],
            "points": 30,
            "correct": "Oui"
          },
          {
            "points": 30,
            "question": "Quel pourcentage de pays ont des politiques, législations ou réglementations de recyclage des déchets électroniques?",
            "answers": ["14%", "35%", "91%", "71%"],
            "correct": "71%"
          }
        ]
      }
    }
  }
}
